齊上齊落啊屌你

金鐘嘅手足
唔係叫你跟住嗰幾百個人齊上
係叫你同170萬人齊落呀
走未啊屌你

自推十次

1

2

如果有手足今晚送頭
你對唔對得住170萬和理非

求下你哋 唔好割曬我哋170萬人

屋企要人
屋企要人
屋企要人

今日咁大雨 翻屋企沖個熱水涼啦

6

不割蓆 不分化

7

無曬狗出黎講野/佈防，仲未知唔對路？
返屋企啦！！
留得青山在，哪怕無春袋.比你錫

8

9

10

前線唔駛叫人走，你要走左先，人少左就無留低理由

留意耳機, walkie, 螢光棒 係咪手足
豬嘴 但戴cap帽,無眼罩
帶得豬嘴點會唔用眼罩頭盔

幫推一下

要打聽日再打過啦

前線唔駛叫人走，你要走左先，人少左就無留低理由

每位巴絲麻煩各發一個貼， 要連登頭版都係依個caption

乖啦 我哋要有籌碼俾民陣司法覆核

勇武又好，和理非又好，今日辛苦哂！
全世界，返屋企
全世界，返屋企
全世界，返屋企